致藍田義載的你

等左成個鐘小巴，你拍拍我膊頭話有fd可以車埋我

雖然無搭到，但感謝你

你既心意，我收到了

另外亦借此感謝所有義載義士

記住！！香港人！！反抗！！

啱啱喺都有幾架去將軍澳嘅車主動問駛啱駛載雖然唔啱路但都覺得好有愛